點解港隊出咗新波衫冇人講？

靚到

冇人講咪你講

冇。。。。氣

Cctoy狗皮論

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣
1
1

勁揪？

唔係黑警用多咩

班死黑警抄
港隊幾年前一早開始用

啱啱出世？

有得買？

無人講咪你講囉=，=

我唔撚係話港隊係condom,想唔想佢地贏，支唔支持。
我淨係講一樣野，香港呢鑊輸左，你地以後著個件就係中國香港市波衫，
諗下呢三個月受過既苦受過既難，
你仲可唔可以心安理得咁著住件紅色既狗皮？
大紫荊旗個隻紅色啊！

不過老老實實, D紋令我諗起微影, HSBC, 唔知點解

27號nike官網有得買

狗皮論

有無人會屌返件豬場

著黑衫入場睇港隊啊，乜撚野紅衫啊？

個方塊花紋好老土，有d似新之城個logo

主場？
我買左球迷啲t-shirt

依家見到勁揪就諗起班黑警

加到加油就諗起同路人

哦

幾靚

第一張相以為印左體路落波衫

你狗黎嫁？你開始講唔得？

買狗皮著？by cx toy

紅色真係好核突

港隊用勁揪呢個term好多年啦喎

勁揪體 唔通係 狗體 咩

巴打10後？

有冇白色，唔想著紅色

又有一堆狗皮論傻仔

柒咗就縮返入佢老母個閪到啦，驚死人唔知佢弱智。

你咁撚on9都敢留言嘅？

從來冇睇過香港聯賽，但有時英超球隊黎比賽會去睇都知道港隊打氣係一直用「香港勁揪」囉。

幾時有得買

叫你地支持嘅共和黨轉色先啦

有，白底橙邊

你有冇必要咁惡呀

榮

阿狗嚟
唔好樣樣都入cctoy數

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭 **do**喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

✔️✔️

同意

有有作客

入埸支持下啦

邊到有得買

Nike官網或者The Forest個間Nike Football門市

想講偷偷哋消失咗領後面嘅 "HONG KONG"
對上兩款2016-2018 & 2018-2020明明有

成件利物浦咁

買得了

啱啱睇好似存貨不足

門市好似斷曬貨

d 暗花好柒下

呢篇作得其實幾差

希望你可以討論返港隊波衫先

又勁揪 又599

賣到無晒貨無人講？

比樓主講到今朝要排隊買波衫
靜靜地唔得嘅

對唔字

幾時會有港隊睇下，買件training支持下

next year

3月，世界盃外圍賽

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

邊度有得買

本來就係香港隊嘅Online Store有嘅
但個Online Store就唔見咗

中國香港關我撚事咩

港隊有幾多人黃

你應該問幾多人藍

唔關你事入嚟做咩 躝返出去囉

我入嚟都唔關你事啦，都要你管呀
屌你老母死傻仔

又入嚟啦傻狗真易撚

中國紅

屌柒你隻支那狗嘛，話你個祖国又唔高興喇

見到有傻仔係咁爆閘點會唔開心 唔開心都變開心
多謝你同你個祖國提供歡樂

由佢入黎吠啦

上星期半日就賣斷市啦

講緊打氣T恤喎

又入黎做波台玩具

幾靚都無用啦 咁廢

你份人夠廢啦 仲生存？

廢都唔講得得 ?

唔怪得你班足波狗咁多年都咁廢

點為之廢

講運動

羽毛波 乒乓波 劍擊 體操 游水 單車 保齡球
香港都有少少成績呀

咁多年嚟 足波同籃波做緊乜 ?
地方又用最多 又有規模既聯賽
但結果就係廢同廢 羞唔羞恥呀

世界排名, 亞洲區內比賽, 連本地聯賽 都係一年差過一年
無心就未撚浪費資源啦
唔講能力, 連班球員心態都係一年差過一年
南華當年既氣勢已經 keep 唔到 , 一沉不起都係廢 ?

踢到亞冠係咩黎？

你有無睇琴日個場東方對理文？

笑了 入去陪跑就自滿了

咁我問你呀, 點解南華傑志之後 就無球隊可以喺亞協有成績呀 ?
咪就係你班垃圾自滿 自以為已經做得好好囉

你望下 羽毛波 劍擊 單車隊 咩叫國際賽成績先啦

你真係 9 唔撚搭 8
係啦係啦 繼續打飛機啦

咁你想點

由亞拹踢到去亞冠
再可以係亞冠入波擊敗日職球隊 都叫做無成績
點解亞拹無成績 因為有去晒踢亞冠

我就係話如果你有睇琴日果場
你就知球員嘅心態從來都無差過
今季一場都冇睇過 就收嗲啦

好波!!!

你叫印象流球迷點樣再駁落去

想你班波台狗吠少陣囉
廢咪認囉

唔認點進步 ?

笑了

港隊一到重要比賽就整體腳軟 係好多年都事啦
仲拎木地聯賽 打飛機 , 醜唔醜呀你地

一句講哂
國際排名升定跌呀 ?
國際成績好定唔好呀 ?

咁如果唔靠本地聯賽去培訓好嘅球員出嚟
例如去踢下亞冠 又或者送啲球員出去外流
咁港隊嘅成績又點會好
唔知你知唔知啦陳晉一就嚟有機會去克羅地亞聯賽外流

近年邊場重要比賽腳軟？

仲要係當地嘅班霸薩格勒布戴拿模

反而想要港隊 既外套 但唔知邊度會有

因為足球籃球成個團隊牽涉太多人，提升水平係最難唔好講到人哋冇努力先，本土青訓產品有出國試腳機會又睇唔到？

你去旺角嗰間Nike應該有

我諗佢連陳晉一有機會外流都唔知

幾時再有港隊主場睇

Ching我想知其他運動有幾咁犀利幾咁勁

唔知點解好少見出新款外套

咁其實要排名幾多先唔係垃圾？不如定義下先？而既然你睇開高質波而唔睇垃圾嘅，咁你一年又睇幾多高質波？有有邊場特別推介？史上最好睇嘅一場波，1986年世界盃巴西對法國，點樣高質法令到世界公認？你又loop過幾多次？

應該要下年啦
今年冇國際賽期
希望下次入場見到你啦

咁李嘉誠咁有錢，又唔見你似佢咁？

G持，有朋友搶唔到

等下 好快再有
有興趣咪買打氣T恤囉

下次主場比賽 球場應該有booth賣

歐洲球隊爭頭4爭歐聯資格入去陪跑

香港籃球係好撚廢 不過係亞洲唔係無得打囉

足球係全世界最受歡迎最多人關注嘅運動，就算香港足球唔掂，會關注香港足球嘅人都比咩羽毛球、乒乓波、單車多好多

次次都排撚晒隊

聽日返貨

有啲咁嘅事

駁唔到?

有冇人會喺件港隊打氣T恤上面印字
嚟緊諗住攞去印陳偉豪

唔係旺角返貨咩
上個禮拜去問佢話1號有貨

咁大家要早啲去排隊
我相信有好多癲佬都知1號有貨

點解南華傑志之後 就無球隊可以喺亞協有成績呀

你都on撚鳩當其他參加亞協嘅球隊全部係魚腩咩，近幾年afc仲要改埋賽制，東亞得一個位可以出線

佢連陳晉一係邊個都唔知啦

因為佢唔撚知囉
同埋傑志東方嗰啲去晒踢亞冠囉

賽制既野佢鳩知咩
就咁用個印象黎批評
同藍c有乜分別

咁撚多支那新移民

21世紀仲有人用血統分黃藍

龍門任佢搬
踢到亞冠,就話陪跑

聽日有貨啦

請問有幾多？
幫你例埋王振鵬、黃洋
最多加埋鞠盈智
24人有2.5個都叫多？

同埋黃洋都明香港處境
支那人講緊嘅係心態

如果一個支那人黎到香港認同香港嘅價值、支持同維護香港文化，咁請問佢仲算唔算支那人？

真係唔好咁膚淺，會俾人笑

BTW 想買可以去旺角門市預訂

人蠢又無知就講少句啦

一句到尾
幾多人係黃
答啦

一句到尾
幾多人係藍
答啦

吓，唔係好多支那人既咩？
冇聲出又啫第二樣

點解唔係李寧牌、特步？可唔可以舉報足總班友？

如果你真係要屌既
你入場睇兩場先屌啦
你咩都唔知係到屌真係好撚肉酸啊

可以

D波咁屎入場曬時間
中國香港波你鍾意咪睇飽去

近幾年除咗白鶴有邊個開波前會唱國歌